hkie 同 (EA) engineer australia 有無互認

civil local degree 有washington record
但check左hkie網 無個#係remark到 好似無包埋EA

係咪要自己去返EA到做 assessment

打算去澳洲做野 有無巴打知

咁同sport 有冇呢？

認真㗎大佬